14:30 曾俊華公佈政綱直播

14:30 曾俊華公佈政綱直播

rthk32台

14:30 曾俊華公佈政綱直播

rthk32台

now331 直播台

14:30 曾俊華公佈政綱直播

rthk32台

now331 直播台

i-cable 新聞直播

14:30 曾俊華公佈政綱直播

rthk32台

now331 直播台

i-cable 新聞直播

youtube 直播

推

捐完錢而家又831又廿三條係咪好撚爽呀